李居明算唔算將臨兵鬥者皆陣列在前推上潮流嘅人？

佢推之前，香港無人講

馬小玲

畫個前

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

火野麗

服部半藏先係